Тест от Ярослава

Для проверки вам нужно установить этот плагин на WordPress сайт просто склонировав репозиторий в папку plugins. 
Настройки плагина вы можете найти в выпадающем списке меню настроек под названием "External Links Modifier"